遲來先入場！】大會安排超亂 BIGBANG啟德騷6點開場 大批苦主仲排長龍

韓國天團BIGBANG今日於香港啟德郵輪碼頭舉行首個戶外騷，不過就因為安排過於混亂，引起現場粉絲極度不滿。

本報記者親身經歷，原先大會沿用韓國入場模式、安排所有粉絲跟住號碼排隊入場，但現場不少fans都唔係跟號碼次序排，導致粉絲迫埋一堆。警方隨後話唔再跟號碼入，改為分批入，結果越搞越亂。

開騷前半小時，喺九龍灣德福花園仍然有成500觀眾排隊等候86號綠色專線小巴，當中估計要等1個鐘先可以成功上車，再加埋塞車、入場check bag過三關程序，即係話分分鐘個騷完咗都未去到會場，咁仲唔係會惹成災難？

距開騷前一小時，入場門口被分成左右兩邊。排喺左邊嘅係乘坐第一班車／船到場嘅粉絲，包括市民林小姐在內，佢哋約1點半抵達現場後，大會就安排佢哋到啟德碼頭後面嘅一片空地等，當時亦未見門口有人排隊等入場。

該批粉絲等到兩三點左右，大會就安排佢哋返番去門口等入場，但去到門口，就發現多咗喺右邊排隊嘅粉絲，明顯右邊嘅粉絲係比較遲到達會場，而林小姐在內嘅該批粉絲就被安排排喺左邊等入場。

不過警方稱唔再跟號碼入場、改為分批入嘅時候，突然就有一批自稱手持80幾號門票嘅粉絲話想入先，再度引起排緊隊嘅粉絲不滿，再次引起鼓譟。

警方安排亦一時一樣，令人無所適從，一時就放右邊嘅粉絲入場(即遲嚟嗰班)，令排喺左邊、包括林小姐在內嘅粉絲極度不滿，事關佢哋為排隊入場連偶像嘅周邊商品都冇買到，而右邊嘅粉絲就買完先再去排隊，反而比佢哋早入場。

林小姐表示，佢手持600幾號飛，按原先嘅指引，應該係晏畫兩點半就要排隊輪候入場，不過林小姐稱自己一點半到達現場，排隊等咗近3小時，但警察卻放其他人入場先，自是不滿。約4點半，排喺左邊嘅粉絲先全部入場，足足等咗3個鐘！

亦有現場排隊嘅觀眾向本報投訴，佢book咗兩點車，點知塞車塞到三點先到，排隊時又唔可以離開，一離開又要喺龍尾再排過，點知排隊條龍又同買周邊商品嘅人龍好接近，搞到兩條龍混埋一埋，非常混亂。

韓國天團BIGBANG將於今日同聽日喺啟德郵輪碼頭開騷，由於今次演唱會「BIGBANG10 THE CONCERT–‘0.TO.10’ FINAL IN HONG KONG」每場可容納逾兩萬觀眾，加上今次係T.O.P下月9號入伍前最後一次見港迷，所以唔少港迷都一早撲飛睇騷。

由於今次BIGBANG演唱會規模甚大，所以大會亦一早聯絡警方，警方會喺會場附近實施封路措施，而為咗方便各區觀眾到達會場，亦喺港九新界安排交通工具給持飛觀眾乘搭(相關新聞連結：)，不過因為同一日有咁多人出動去啟德，所以有讀者就向本報投訴大會各集合地點都好有問題，令到各區交通主要道路都勁塞車，當中包括尖沙嘴中間道、元朗等幾個集合點都嚴重交通擠塞，讀者擔心都再晏啲嘅時間，全港九嘅交通都會嚴重受影響，讀者表示唔同嘅交通集合地點都有多架旅遊巴等候，所以覺得安排好有問題。

持飛者除咗可以搭大會交通工具外，亦有人自行乘搭交通工具到場，現場喺九龍灣德福花就有近百觀眾排隊乘搭86號綠色小巴，現場大排長龍，要排隊等65分鐘先成功上車，大約搭15分鐘就到達啟德，不過因為太多車，所以就勁塞車，而交通警亦同司機講喺安全情況下可以俾乘客落車行去會場，跟手就個個落車行，但現場仍然好多車，唔知今日可唔可以準時6點開騷呢？當中有觀眾原本想搭的士到場，但得知的士唔可以入，即時轉搭小巴，同時亦有觀眾改去Mega Box同九展個邊到會場。

今日大會入場亦有分流安排(相關連結：)，觀眾要因應飛上號碼進場，當中當500號號碼就於下午兩時起輪候入場。而會場外已經有多名警員在場外維持秩序，入場時有工作人員多次check票，由於場內講明唔可以帶外來嘅水及食物，所以觀眾都要即棄食物同水，有人想打尖都會被警察同保安喝停。而即使行到會場，觀眾都未能立即入場，並要喺會場外等候，現場亦有警察維持秩序，眼見都有過千人等候，而佢哋都要喺冇遮冇掩嘅地方下排隊，好在今日天氣唔算好凍，不過有陽光照射下都唔多好受。

成班泡狗

成班戇鳩圍埋一枱

睇見班韓國排幾個鐘、過哂時入到場就心涼

on9 炒埋一碟

抵撚死

D泡菜歌星當fans係狗，班港女仲要去睇。
D傳媒成日吹奏泡菜娛樂。

留名等睇泡菜明星毆打fans連環gif

泡菜炒粉絲

Oppa！Oppa！

wfc
好人好姐點會睇big bang

抵撚死
落大雨淋撚死班韓狗

睇韓狗就預左啦
冇搵保安打你地咪算好囉

咁撚不滿咪撚睇囉
又要睇又要屌

白痴港女

佢地入去為左睇全亞洲第二型男:大腸

睇jerjer 痕
見到篇野唔知點解好暗爽

撚下啲泡狗幾好

各位快啲煲水啦

真係狗先睇